#  Тестовое задание на позицию «Frontend-разработчик стажер на React»

## Разработчик:
phone.kulikovarseniy@gmail.com

## Выполнено:
1. Регистрация и авторизация должны осуществляться через email/password. 
2. Проверять на валидность все входные данные и выводить ошибку при невалидных данных
3. Токен необходимо сохранять в памяти браузера и удалять после нажатия на кнопку “выход”
4. Страница всех пользователей. На этой странице отображаются все пользователи. 
5. Страница пользователя отображает данные конкретного пользователя
6. Для списка пользователей добавить пагинацию
7. На странице пользователя добавлена загрузка аватарки, но ссылка на аватарку загружается в localstorage и через какое то время ссылка становится не актуальна, так же отправляется запрос PATCH на сервер https://reqres.in/.
8. Список пользователей доступен только для зарегистрированных пользователей. 
9. Сайт адаптивен, как в макете экран 375px.

## Технологический стек:
https://reqres.in/
React
Redux/toolkit
React Router
+ TypeScript + Vite


